My Little Airport - 那陣時不知道 置身的日子都發亮

曲詞編 林阿p
唱 nicole au
和 karena au

如像九十年代初
照片裡海灘的印象
那種下午沒有重量
帶點迷惘奔向夕陽

那年獨自去南洋
一杯白咖啡的早上
四周是可冒險方向
尤加利樹葉的香

那陣時不知道
置身的日子都發亮
眼光裡藏著的囂張
往後已不再同樣

圖書館木製的窗
訓導假裝嚴肅的模樣
還未有傾訴對象
仍未覺得悲涼

那陣時不知道
每天在風光的戰場
騎著馬去到邊疆
所到之地全是賜賞

woo 寂靜 但不漫長
woo 寂靜 但不漫長
woo 寂靜 但不漫長
woo 寂靜 但不漫長
woo

諗起以前細個放假ON居居無野做周圍行..果陣已經係最無憂無慮既生活

我80後尾班
嗰時好想大個
有自己嘅生活同事業

而家諗返轉頭，真係覺得好傻
冇好好珍惜嗰段無所事事嘅日子
冇好好發掘周圍，而家好多都已經清拆嘅事物
只係一味想快啲長大

所有嘢都物事人非